[選項] [重甜] 我參加咗個性交遊戲比賽

電視台有一個性交遊戲比賽嘅真人Show節目，現正接受報名。

呢個節目已經準備開拍第二季啦，上一季嘅收視非常之高，節目內容大約係幾對男女玩吓鹹濕遊戲，做吓愛雜交吓咁，好多夫妻同情侶都話想去玩吓...

我非常之咁想參加，因為我呢世人冇乜長處，淨係對扑嘢有啲自信，但參賽者必須為一男一女咁一Pair人參加。

但我孤身寡佬，去邊度搵條女同我一參加呢個比賽好？

A. 中學時期嘅一個四眼師妹
B. 飲嘢識嘅涉臨絶種MK妹
C. 舊公司有兩分姿色嘅港女
D. 幫襯過幾次嘅援交妹
E. 分咗手幾年嘅前度女朋友

返黎睇邊個最多

B

A

D

c

E

F. 鮑姐

F

A. 中學時期嘅一個四眼師妹

中學嗰時有個師妹叫April，暗戀咗我好耐，我嗰時明知佢暗戀我，都扮唔知，因為佢當年箍牙四眼，都幾柒...

不過April之後箍完牙，學識咗化妝，加上本身皮膚白，梳埋個黑長直髮，都算有六七分靚女...

April嘅性格比較內斂怕羞，正路應該唔會鍾意上鏡，不過我知April對我仲有好感，應該唔會拒絕我。果然，April考慮咗陣之後就應承咗我。

我哋決定比賽之前練習一吓，之前提到我對扑嘢有信心，係啲咩呢？

A. 又粗又長
B. 持久力強
C. 可射精次數多
D. 指技
E. 口技

A 又粗又長又軟

C

C. 可射精次數多
(袋住呢個設定先，遲吓用)

呢一晚，我約咗April上我屋企練習。

April佢今晚有細心打扮過，白色嘅冷連身A字裙，斯文得嚟又露咗一小截雪白嘅大腿，仲噴咗香水。佢講過佢唔識戴con，所以佢戴住副圓形眼鏡。

講到明上嚟係扑嘢，April明顯得好緊張，咁唯有睇吓Netflix飲吓酒，等佢放鬆吓先...

我哋攬住咁喺床上睇Netflix，睇睇吓我隻唔安份咁掃April個波邊同大髀，April好怕羞，郁都唔敢郁咁。

我輕輕錫April個咀仔，好軟熟，April對眼半開半合咁迎合我。我一於唔客氣伸埋條脷過去，April條脷都好笨拙咁同我交纏住...

然後我喺佢耳邊吹氣講：「你今日真係好靚...」

「嚶...」April輕輕叫咗聲，個身即刻軟晒，睇嚟佢敏感位係耳仔。

錫到咁上下，April條裙被我越拉越上，最尾佢條連身裙被我一嘢剝咗，得返個黑色嘅胸圍底褲。

我搓住April個波，問：「幾大呀對波？」

A-G揀個

3

H

G

H (肚腩）

劉明

「C Cup...」April面紅紅咁講。

April嗰一套黑色喱士胸圍同內褲，睇嚟個傻妹今晚由外至內都有悉心咁襯過。我輕輕解開咗April嘅Bra扣，從後慢慢推高佢嘅胸圍，乳房嘅形狀好靚，皮膚好白嘅April有兩粒粉紅色嘅乳頭。

Aprol背脊有幾道因為戴Bra而勒過嘅紅印，我由April嘅耳背慢慢錫到落後頸，再錫到落背脊嘅紅印，只見到April佢咬住下唇，忍住唔呻吟...

我伸手探前，手掌輕揉住April嘅嗰對吸手波，手指再喺佢嗰兩粉Lin頭順時針打轉，好快佢粒Lin頭就硬咗。另一隻手由April嘅腰，一直伸延到黑色喱士底褲裡面，摸到恥骨上稀疏嘅陰毛，光滑而漲卜卜嘅陰唇...

「已經濕咗啦喎...」我喺April耳邊講。之後我中指再沿住嗰條濕潤嘅狹縫撩上，用沾濕咗嘅手指輕輕按摩住April粒豆豆...

「呀呀...唔...」April終於失守，細細聲呻吟咗兩吓。

「不如...熄燈先啦？」April問。

A. 熄
B. 唔熄

(April 好感度：2)
上幾篇唔記得講，揀學妹好感度初始值為2，每個角色好感度最高5，最低-5

btw...我仲以為你哋會揀晒A cup
我仲已經有玩撳釘嘅準備

Twitter 要人🙏🏻🙏🏻
關於琴晚半夜大屠殺事件嘅tweet:
可以 #kristallnacht 香港嘅水晶之夜

a

拉

遲咗入嚟

不推文

三頁都比人推到上熱門

B. 唔熄

「唔熄得，到上到去玩遊戲都唔會熄燈㗎喎。」

April托一托眼鏡諗諗吓，覺得我講得幾有道理，於是點點頭。

諗起要上電視節目，我決定比April早啲熟習吓對住鏡頭，於是拎起咗電話開始拍片...

我坐咗起身，示意April幫我含，April見到拎住電話拍片，表情有少少不滿，我笑笑口捧起April塊面，錫咗April一啖。

「你淨係識蝦我嘅...」April扁一扁咀，之後跪低溫柔咁錫咗我個龜頭一吓，然後先緩緩將我碌嘢擺入口。

「𠽌𠽌𠽌...唔𠽌𠽌...」

April含得好努力，不過冇乜太大技巧，雖不至於會用牙刮到，但佢只係識前後吞吐...

我唯有提點吓佢：「試吓奶吓呢度...」手指指住自己個袋。

April雙唇離開咗我個龜頭，咀邊拉出一絲前腺液同口水嘅混合液體，一手扶住我條Jer，伸去粉紅色嘅脷尖去奶我個春袋。

「係啦，就係咁...」我兩隻手指輕輕搓住April枝Lin表示鼓勵：「嚟，望吓鏡頭先。」April朦朧嘅眼睛，咀仔吮住我春袋咁望鏡頭，表情相當之淫。

我見都差唔多，示意April瞓低，將佢嗰條濕到有撻水漬嘅底褲除走，分開April嗰條雪白而修長嘅大腿...

「......不如戴套先，我未開始食藥...」

點答好？
A. 「好！」
B. 「好！」(戴住先，做做吓先除)
C.「唔驚！唔戴！相信我！」

sor...噚日有啲嘢做
今日試吓加速

B...
cls樓上揀A嘅肯定___

B
好似林鄭咁做啲唔做啲偷雞

「唔驚！唔戴！相信我！」

第日我諗返起呢句說話相當曖昧，「相信我」係解我唔會中出佢，定係解佢有咗我會負責任呢，我其實自己講完都唔知係咩意思...

但顯然April聽完就相當受落，表情較啱啱放鬆，然後我就冇戴套咁挺腰插入...

「有啲痛...慢啲...」April皺起眉頭。

我錫住April條頸，聞到淡淡嘅香水味，問：「好耐冇做過？」

「分咗手兩年都冇做過...」April點一點頭。

以我所知April只拍過一次拖，真係陰公，Dry咗兩年咁耐都冇得到性愛嘅滋潤...

April嘅陰道相當之窄，終於成條入晒極刺激。

「唔...而家可以啦...」April雙手撟住我條頸。

我慢慢開始抽插，然後繼續同April濕吻，April明顯同啱啱比較表現放好多，顯示佢都開始代入，佢條脷都會主動迎上我，有時仲會伸返過嚟。April個咀被我把口封住咗，含蓄嘅呻吟聲只係可以由喉嚨深處發出...

「呀唔唔...嗯唔唔...」

我離開咗April嘅雙唇，之後我跪坐咗起身，一手揸住電話拍片，一手扶住April條腰，發動一輪瘋狂抽插！

激烈嘅下體碰撞發出「啪啪」聲，April亦都越叫越大聲，雙手反手用力抓實個枕頭，見到佢上下晃動嘅C Cup波仔，我忍唔住伸手去揸，好粗魯揸到佢個波變形...

轉體位，轉乜好？
直接留言